邊間銀行借私人貸款最抵？

望過幾間（下列為網上所列，我所借金額有可能做到的最低息率）

想借20-30萬

sc 2.15 % 分36期 有2千蚊回

天星 1.85% 分36-60期

睇到dbs d廣告 1.8% 但入去睇多2眼 借得唔夠多係會4.x%

仲有無邊d 銀行借錢平？

tu a
固定月薪
供緊樓

問朋友借

真係好難答你
網上D比較唔太準

邊到有咁既朋友 2%息 借幾年錢

天星係邊間?
大行黎講sc係抵，但好似有條件，要冇sc信用卡，同埋批左之後時要我開sc戶口，明明我已經用其他銀行戶口收錢

其他格過價都係麻麻地
唔知師兄有冇用開大貓，我用左咁多年佢啲loan都係勁貴息
如果細行，創興啲息算唔錯

hsbc 4/5%左右 成日寄信黎 懶得睇

本身已經有sc戶口 sc信用卡

天星係虛擬銀行

大貓pre approve分幾多期先
2年就唔抵，5年我就覺得抵呀
o係app可以opt out左唔收佢啲垃圾廣告

sc冇pre approve俾你咩

網上報比你既息同批出黎差好遠
最重要係睇返你TU

問呀爸借 利申: 職業兒子

未申請
廢事一次過申請太多

諗住揀定先

5年4.幾%都貴啦

點先可以批到佢網上個個息率

sc 30萬 3年期要3-4%左右 新客戶先低D

只可以同你講網上報比你只係廣告
當然有機會批到

樓按都2厘幾，我諗loan低過3厘都算抵的

打上去問平d

借2/30萬 有無可能做到

啱啱 係天星 試下
5年 批2.99%

我自問算靚料 點先可以做到個廣告細口

息口*

推一推

za bank d息口 仲要成5.幾%
仲以為虛擬銀行會平d

渣打 11%
36期 r撚曬頭
d銀行究竟係點計條數

Apr黎？20-30萬 3厘幾都算靚啦

借ard 30萬
apr2.99% 分60期 諗緊借唔借依個好

問左3間 暫時依個最平

睇你做乜啦
我大概2.5％左右

月平息幾多？
我覺得3厘差唔多。其實俾你平多d都係爭少少錢

月平息幾多 重要咩
我知實際年例率咪得

點先可以借到咁平
支銀 易達錢？

yes

點做到咁低？就咁上網㩒？

打電話r 銀行
最後批到 apr2.15%
60期
爽

城市銀行報左價
借廿個，分12期，total 唔駛5100息
另外rebate 4k 超市coupon

好抵wo
不過12期無咩用 對我黎講

邊間？點r

同問

天星
初步批左2.99
咁我upload埋文件 馬上就批埋啦

我打上去 同佢講 叫佢睇睇我upload左既文件先
睇下有無得減

跟住變2.15

我再r 問有無1.85 佢話要年期短d 咁我由佢

我都apply左天星等批
唔該巴打

齊齊借平錢

我補充多少少
我upload埋返工份合約比佢睇
固定月薪

我睇到佢初部批2.99都呆左
可能新開張想做靚盤數

香港借錢=大耳窿!

銀碼大概借幾錢？
60期 2.15% 真係幾好。

之前借交銀 16萬 2.8%實際年利率
問DBS佢開我借20萬 還25萬
我諗你TU靚 個rate會再好啲

等多陣啦應該就黎出今年稅貸睇下會唔會平d

恆生有時打電話果d推廣 可以做到0.15月平息 年利率3點幾 仲要免入息

盧地主借錢買金？

買車

30萬

天星apply要等幾耐? 夠唔夠快

美國銀行

好似apply天星要得幾耐下

等多陣有tax loan 喇
apr 2%左右大把

天星世界第一

借到係你本事喎 唔洗諗幾厘息

過多幾星期應該出稅貸offer
今年息口咁低
唔低過2%都唔洗考慮喇

稅貸最多咪2年

巴打天星批你要幾耐？

其實噉樣係咪已經算好貴

我都問緊天星，有 offer 再同你地分享

申請到初步批-即日
我accept完upload文件-即日收final
我打去r-即日回電話變2.15

6個月至5年都有

咁到時佢批到條好低 我咪借多次 一筆過找清

睇清楚提前還錢既handling fee
唔少都要收2%

天星無

citi好似出左稅貸offer 未打去問

要1.5m 先平

本都唔L洗還 仲諗利息

還5年做到依個息真心抵玩

我都係a 天星評aa
個陣渣打開我開apr11% 痴線到

4k coupon 咁撚多

經邊度apply?

天星，借咗人工 12 倍，只R 到 2.2

2.2 同2.15差少少姐

我無借人工12倍咁多

收到email
恆生早鳥稅貸借20個
月平0.12
24個月

你係咪 tu 好差 ， 我一開已經 2.99 R 完變 2.2

apr 2.8 天星啦

天星係咪最抵？

好多係假

如果你係客戶佢有冇講你全名先？

SEEM YES

Za

叫佢同銀行借，借到之後錢你攞數佢孭。

咁點解我唔直接問銀行

天星點轉返d錢出黎？

我見佢轉帳每日得一皮

app到set

係天星r到 實際年利益3.56%
TU係CC
算唔算抵屌

師兄你點r

我都係cc但實際年利率5.幾
你點R的

你借左未？

都唔使點r ，可能佢見我 tu AA級

比咩文件
見到免入息證明個類
琴日睇完tu我都A

稅單糧單，我有層樓，俾埋地租單果 d

你有抵押貸款
我無抵押

你比咩文件upload

有樓唔代表係抵押貸款

有層樓 銀行都信你有能力還 如果還唔到 可以叫你賣樓抵債 我無樓

大神你擺咩文件upload

無返2 3百萬都唔駛指意有佢網上個息率

借幾多錢先

[hide] Citic 好似2.X % [/hide]

冥通啦！

20萬左右

天星信唔信得過?
想借但我有條結餘轉戶還緊 150K
係咪難再借多條? 想借多150K

p.s. 月薪19K

月薪頂盡12陪 點借多150k
仲要睇你tu

合約
銀行自動轉帳紀錄

巴打最後有冇apply? 比你咩rate?

天星批左80個，2.99% APR，打上去R，條友好似唔多想理我...慘

如果係2.99又好似太貴

邊度可以睇到天星評自己咩級別？

80 個你人工應該都好高

apply 左但唔批
可能我要先順供多幾個月循環貸款先得

無counter offer比你借小d?

無, 直接話貸款申請唔成功
可能因為我結餘轉戶只係供左三個月 太短

岩岩用信用卡做現金分期, 0.3M, 35個月, 3.5%APR

你邊行 你唔申請佢個一筆清？

我個時做結餘轉戶就係一次過找哂幾張卡既數
但而家又有新數 所以想再借 但好多都唔批

出面問過都唔平, 月平息0.18% - 0.22%
無論稅貸, 私貸都好, 個Loan Size唔夠都唔會拎到平息

我意思天星都有個一筆清貸款 你apply左私貸唔試呢個一筆清
btw,你外債都係7倍左右，都唔算高，竟然間間都reject小有

TU Grade太多查詢都會趺

天星私貸同一筆清 有咩分別??

一筆清應該貴d , 用黎清數
但你無啦 佢早排reject完你 起碼過幾個月先可以再apply

你有遲還記錄？

無遲還 一直都順供

天星前日reject左我 今日係咪唔可以再申請私貸

一筆清現金唔會過你手

仲想申請邊間
應該都唔會批架啦 睇到有reject過

原來分別係咁
姐係如果卡數找哂有淨既 都唔可以留返做備用現金???

頂 仲想試埋天星一筆清tim

直接入落欠款戶口，額外借多啲先會入落你戶口

通常銀行都有講話曾經reject過唔知幾個月內唔可以再申請
所以就算你apply左佢批核部應該都彈返你

渣打借20萬以上，一年還1.98年利率，3年都係2.15

出左Offer比你未先？

我而家呢個情況 係咪要申請天星一筆清都會reject

我upload完文件無accept final offer
跟住打去r佢
叫佢睇下我d資料（份工合約、銀行月結單）
即日就call back返我降到2.15

btw 依家za 做緊1.62
不過24期

最後決定用邊間

Za bank

天星60期 2.15

分24期 供款太多 無左化整為0既意義
每個月幾千蚊唔覺眼

想知ZA同天星 去到60期, 金額一樣既話
係咪都係天星會抵D?

因為見ZA係主谷24期以內個一口價 1.45% APR

我個實際年利率成3.76%
咁高....

點間可以借最多 果間就最抵（睇你條撚樣值幾錢）
咁都上黎問

幽默

ching邊度睇tu?

今年借咗一球，Apr 1.8%

ching邊間

緊係長啲好，死左唔駛還

DBS

白痴一問 我係恒生借 本身恒生有戶口
佢係咪每個月係戶口自動扣數

你究竟有幾爛料

好誇張喎ching

我都係1st approval 2.99
你地月薪幾多先比2.15?

借左24萬

渣打私貸分5年 做到佢網上個rate算唔算唔差

實際年利率 跟佢網寫果到4.78%

利申冇樓 存款得幾萬

份工做左一年左右 月入22k

借左28萬
5年 3.96% ADR
拎去搏一搏

ZA做月薪幾多倍?

恒生 借10萬 apr 3.58
有無得再r

ZA Bank 好似唔錯

TA 差？

應該無野會影響到TA掛
準時交卡數
無借過錢

天星有show 你tu 係咪aa？

打電話去r